日劇「老公的陰莖插不進來」 石橋菜津美「露點＋綑綁」！

記者詹維耕／台北報導
日本暢銷書「老公的陰莖插不進來」，本來只是作者隨筆的發表，後來大受歡迎，出版後更是成為暢銷書，看似荒謬的書名和內容，卻是作者的真實故事，最近也改編成日劇，由石橋菜津美和中村蒼主演，第一集就有18禁畫面出現，女星石橋菜津美飾演的女主角第一集就露了兩點，情節引爆網友熱議，不少書迷來留言「其實是個悲傷的故事」。

▲石橋菜津美露點。（圖／翻攝畫面）

作者木靈曾說:「我們花了整整四年才插進來一半，跟板塊一樣，每年僅下沉幾公分。我們的性愛，簡直是地球等級。」她與老公相識超過20年，但從交往到結婚，兩人從未順利性交，這樣的故事看似荒誕，卻引起讀者共鳴，改編日劇上檔後，卻是先以日劇少有的露點畫面，震撼觀眾視覺，引發網友熱烈討論。

▲書名「老公的陰莖插不進來」。（圖／翻攝畫面）
網友評論有的討論劇情，也有人重點放在露點畫面，「日劇露點..好不習慣」，「書名很勁爆 但故事很悲傷」，「越看越悲傷」，「很悲傷的故事心會揪一下」，「大A小B」，「會越看心情越低落」，「覺得日本女性都很壓抑」，「原作真的是個悲傷的故事」。

日劇露點好似真係少見啲，唔知好唔好睇？

即係老公以外的插得進去

以前民放都露(失樂園、特命系長只野仁)
現在尺度反而收緊左

係

魔導具麻由里

係咪得我對個故仔講咩冇有興趣多過對佢露兩點有興趣多啲

屌 點解你開就有人留言
果然連登仔都係咸濕

岩岩睇左少少
其實個故仔係咪由頭到尾都冇講點解插唔入

你個問題係標題吸引唔到人入去留言，太文雅，文雅到

好似係搞到兩個都婚外情

男主角幾型

飛住嚟睇
覺得好悶

有冇露點圖